依家Whatsapp係聯絡人中植入廣告？

我用緊WhatsApp桌面Macos版
揀"new chat"後無啦啦出現咗KLM Airline既WhatsApp account：-

我再睇返自己聯絡人名單，根本冇撚入過佢電話（荷蘭電話＋31黎）
有冇人遇到同樣情況？
如果我冇撞車，屌你老母朱閪伯格